聽晚仲返工既女Sales係咪多數冇仔

唔係
一陣收工就入經理房過聖誕

都唔輪到你

數下在場有幾多女職員就知道今晚幾多P